好勁! 原來而家用Davinci 剪走條片d人係咁易

好正，岩岩拍條跳樓片交功課穿左崩，而家可以輕鬆剪返走個人了。Yeah

個fd話評審明明唔准咁樣後製，淨係可以交raw片一鏡到底。

我心諗個評審係我老豆公司既指定合作伙伴又同你講咩。

好似話評審唔會check條片有冇後製過

好似話唔會check條片有冇後製過。

但d人一口咬定話上得評審既片一定唔會係假

你後台咁硬 交張自拍上去都一百分啦

係，某d溫度好高既犬隻走出黎抽水，咩話實係移花接木啦係度串77。我心諗其實佢地知唔知評審有冇驗過條片

sorry,搞錯左，原來評審唔係我老豆既指定合作伙伴，幫評審驗片嗰個先係。

咁唔緊要啦，yeah

有冇人分享下其他剪片software既心得?

到底有冇高手知評審會唔會驗條片有冇後製過?

點解d人一口咬定驗片既人可信? 岩岩驗片個面批左，明明呢類片拍raw一鏡過演員隻手應該會骨折，但呢條片我呢個冇野

同一條片剪左成年，應該點計人工好
利申：剪片師

其實我一早剪好左，最後一刻先交，仲唔絕殺評審?

本身以為整走個人好難，原來咁易

慘

遮罩

本身以為係片p走人難好多，原來唔係

球證旁證足協足總捉鬼都係佢嘅人

你除咗相信法治其實仲可以做咩